鏝城違反 FFP 被禁參與歐聯兩季

Manchester City have been banned from the Champions League for the next two seasons by Uefa and fined €30m (£25m) after they were found to have seriously misled European football’s governing body and broken financial fair play rules.

星散

冇歐洲賽仲要罰3000萬
嚟緊兩年都唔使旨意簽到大牌
高普笑到啲牙甩哂都似

錫菲聯頂到個第5會頂上？

下 痴線

屌你老母又玩針對

罰兩季cls

車路士同熱刺最開心
好大機會兩隊一齊踢歐聯
唔使爭生爭死

psg 應該都要啦咁

冇歐洲賽事少，罰3000萬真係大獲

冇得玩歐洲賽 哥迪奧拿仲留唔留

專心同你打聯賽

3000萬好少事啦

幾時罰埋p$g

係咪倒轉咗

係咪仲有得無限上訴果d

如果鏝城要罰 Psg都要啦
鏝城賣人都賣好多錢

猁d神力勁到 哥迪奧拿都走仲邊個夠高普玩

哥迪:走得

小事啦 比錢了事

神秘力量

尼馬包皮都4億啦 仲要無高價賣人

亞古路走la

本身踢多一兩季都話返阿根廷

鏝城少左大手入貨都要ban

反而覺得相反
錢可以搵過 有方法喺其他方面慳到賺到
但你冇歐洲賽 真係冇方法吸引到啲人嚟
施華癲奴阿古路嗰啲都三字頭 曼城嚟緊兩年會好難捱

哥帥回家未

咁踢歐霸得唔得

鏝比人罰就抵撚死，不過點解鈀黎唔洗罰

比錢解決到既問題就唔係問題

會唔會比人打劫被逼賤價賣人

成隊都攞過英超，冇歐聯啲人實走

你冇歐洲賽都未必留到哥狗先

抵啦 執柒左佢啦

英國脫歐，開始針對了

等陣先
好似未確定冇左個名額係咪一定係英超第五名頂上喎

好似之前咁 係俾其他聯賽分

金錢足球得你咁撚爽丫拿

所有歐洲足協賽事

可以上訴?

點解唔 transfer ban

專心打又點？
呢幾年曼城不嬲都八強就走㗎啦
最重要嘅係曼城冇咗歐聯之後吸引唔到大牌入
再加上呢兩年應該都一定要遵守返條FFP
都好難再一擲千金咁買人

佢好似冇乜買人喎點解會超

呢個係uefa條例
Transfer ban係fifa做決定
利申9up

因為係罰2012-2016

呢一步只會更加快推英超同5大聯賽頭果幾隊
一直想搞果個歐洲頂級聯賽出嚟

係 明明係踢青訓足球

前兩三年？

有咩好笑 appeal完實overturn架啦

17/18 net expenses勁大喎

速報！曼城遭歐足聯禁賽兩年！

曼城先前遭到媒體踢爆贊助金額造假，贊助商伊蒂哈德航空所保證的每年最低 4500 萬英鎊贊助，在 15/16 賽季只有 800 萬英鎊是來自伊蒂哈德航空，其餘全數來自老闆曼蘇爾的阿布達比聯合集團，經過調查後，今天歐足聯祭出重罰，曼城將被禁止參加接下來兩個賽季的歐洲賽事，並罰款 3000 萬英鎊。

哥狗下一站會去邊稱霸五大聯賽？

其實我都唔清楚點樣先叫違規
不過你睇巴黎啲買賣 就知佢地好撚精
麥巴比借一季先 特登唔同尼馬同年簽

跟住今年簽迪亞路 古爾 沙拉比亞 拿華斯 使咗接近一億
所以上年支出冇咁大 就借走盧施素同基祖維克
特登等到今季先賣斷佢地填返數

伊卡迪又係借 季尾先諗買唔買
根本全部都計好哂數

同埋佢地賣人賣得好貴
柏斯托尼 貝基捷 盧施素全部20幾m咁賣
古亞迪斯賣俾華倫西亞仲要成50m

你睇下曼城 都唔撚賣人嘅
近四季唯一一個賣到30m+嘅係丹尼路
第二賣得貴已經係伊軒拿祖
仲要嚴格嚟講丹尼路其實只係買簡些路嘅籌碼嚟

唔係得歐聯
係所有UEFA既比賽
即係歐霸都冇
假設曼城今季贏歐聯 下季超級盃都係冇得踢

Diaz 好似賣左25m

講緊歐聯個收入都100m以上啦

kdb會唔會跳船

劇本
今年哥狗拎歐聯
下年轉會鉏

你今次仲唔死.gif

似祖記

如果去到巴黎之後再俾人罰 佢真係會遺臭萬年俾人笑到2046

鏝：我隊波邊可以出到兩隊full team！
：係我隊波收入高！有贊助！
：利一樣洗好多錢

過嚟利

西班牙嗰邊話迪亞斯係€17m加€7m浮動
伊軒拿祖係2500萬鎊 大約係€28m左右

玩咁大

想睇阿朗打 tikitaka
係咪真係好似朗迷講到佢乜體系都打到

強 烈 譴 責 曼 城 香 港 官 方 球 迷 會 令 球 隊 遭 天 譴

你唔係諗住佢會在意個100m下話

PSG最後咪無事

應該有啦，上訴完又無事

聽講尼馬係財團私人畀錢佢自己解約
跟手巴黎再free走佢
行灰色地帶

psg 上訴赢左

但啲曼城球迷呢排係咁叫哥狗out

佢講過留到曼城贏歐聯先走

先知

一定有得上訴啦

咁都懶

尼馬係呀 因為佢係違約金走嘛
呢啲情況一定係俾錢球員解約 再free去新球會
但筆支出應該都入落新球會數啩?

我地垃圾鈀都未有事

講ban講左勁耐

Ac米蘭冇得打都係比意甲第七打
所以個歐洲賽位應該係會比返英超

等睇上訴

曼城今次唔係衰轉會費，係贊助金額問題

邊個

好心就轉多一間公司名先比錢咁大個機構，咁大個團隊都唔識 走錢老闆第一時間炒晒佢地

咁咪好囉可以專心聯賽 哥狗可以攞多次本土三冠王打飛機

老闆最想要個歐聯

揸住科頓捷西斯辛真高攞到本土三冠就真係服

邊個買得起

我

佢知你曼城最恨攞歐聯 偏偏唔俾你玩
咁樣罰夠哂仆街 但夠哂阻嚇性

唔係
係個卡塔爾財團請尼馬做2022世界杯大使
借啲意俾左尼馬2億幾佢解約
表面上係冇同PSG有任何關係
PSG只係free左尼馬
而嗰二億幾亦都唔會計落PSG帳簿
所以UEFA吹佢唔漲

一隻屁馬條數都頂幾個啦

下季先開始停？

好似係誇大咗2012-2016贊助收入，有好大部分錢都係中東老闆出嘅，同埋嗰幾年買人都洗好多錢

尋日fb睇到傳巴塞
不過巴塞好似冇乜錢 上年尼馬搞咗成個夏天 應該流流地

真係嚇死
而家PSG應該都驚到仆街

專業獌笑到條腸係菊花度噴出嚟連歐霸都無得踢嗰下

哥狗去祖教阿朗

抵啦 隊野真係完全用錢砌出黎
好似車仔曼聯用青訓幼幼 晨早67

笑撚死

哥狗去祖挑戰哂四大聯賽
美斯去祖報哥狗恩
C朗又可以同美斯同隊 球迷開心哂
WWW三贏

Cls

鋮字絕對唔係浪得虛名

歐聯對球星吸引力大成點
會唔會星散

大家要搞清楚先，佢比人ban係因為贊助金額做假，唔係買賣人方面

車 岩岩先似人罰完黎

姐係間航空公司都有份作野？

未必，Bruno 見獌冇歐聯都去

我嘅第二球迷身份係蛆所以樂見其成

no 上面有人講咗鏝城吹每年Eithad比佢嘅贊助費係4500萬鎊，點知每年確實先比得800萬鎊

Bruno嗰種係長線投資 對自己好有自信希望入咗會之後可以踢到獌返歐聯

On9? 咁難啲上訴成功喎

上個星期美斯同艾比度反面 講到曼城係大熱下家咁
又話想跟返哥狗 又話同碧格列斯坦熟 又話同阿古路fd咁
而家可以慳返唔使發夢

求其私底下比100-200m UEFA就搞掂啦

罰禁歐聯咁嚴重
之前有邊隊試過？

賭幾大都得
最後一定賠錢了事

做假數比人發現,好難上訴喎

挑
上訴完咪又係冇咩事

曼聯冇歐聯吸到法卡奧 迪馬 普巴 伊巴 米希達恩

Transfer ban係違例買人
唔過ffp唔比入歐洲賽係另一回事

但好似話已經上訴咗，照罰

如果咁樣做假數英超都應該會罰啦。

永續阿古路
黑暗兵法

250KDB回家吧

曼聯都叫做有歷史 傳統豪門
但曼城如果哥狗走實星散

同樣都係中東佬 點解曼城咁柒

巴黎真係識玩好多
近三季賣冗員+幻幻 夾埋差唔多三億
買尼馬，包皮，伊卡迪 全部玩灰色地帶
唔係計一次性入帳
抵鏝城死啦，玩FM買咁能多人去砌兩隊波
副選都勁過大部分正選英超隊去屈本土杯賽
呢單野真係大快人心
不過就未必會星散
班阿聯酋佬好似真心想經營隊波

ac米蘭

三億防線買到啱都冇乜買人

點解psg過到關

史東斯50m

個龍都要識踢控傳先買1個 點知踢得柒又換1個
無限金錢黎講哥狗都算廢

你都幾幽默

到尾咪又係交錢可以appeal
除左蛆之前果種查到打假波係打唔甩

下季返

兩季，thx

今次好似無得再上訴

話曼城副選勁
小心鏝迷屌鳩你

好似icac拉左警黑合作咁

哥狗:Ban 兩季爽

好似話賺得返就ok

鏝迷要轉去邊隊？

出Cheat code有代價㗎

鏝咁多年咁開心丫那

光頭：反正我今季都走架啦

猁狗希素球場搞事令到39名祖雲達斯球迷死亡

利物浦被罰禁止歐戰六年
而其他無辜英格蘭球隊都被罰禁止歐戰五年

清係咪有咩誤會

技術上其實尼馬係free，聽講用呢招打甩，不過要搵搵source

我以為講今年sor 唔好嬲

勁貴買完巴禾
之後第二季即刻買過個龍

兩盒thz

美斯係時候過去養老

依家冇呢壇嘢啦
英超個轉播費高過其他聯賽好多
根本冇可能同你分
西甲都算 意甲德甲嗰啲轉播費真係爭好遠

岩 巴塞 咪都係 一早計好哂條數 分幾期/ 檯底交易（尼馬）

收皮啦戇鳩仔
自己睇下新聞平反左好耐

其實可以上訴到CAS
鏝講左一定上訴
而家係uefa自己查自己審
情況同之前車仔比fifa transfer ban一樣
車果陣又係大約又係二月比人判咁
十二月就出結果
預計上訴成功最多都係ban下季

比返車仔件事大家參考下

psg應該係 請律師都大把錢

又可以專心打廢隊 J控球率 '統治力'

但好似鏝咁買人真係得佢一間
人地洗得錢再多
都叫有目的地洗錢補強
鏝果種買一堆用一個既真係第一次見

FA當歐聯踢

車好似係青訓違規？

冇架喇 光頭劇本玩壞左隊波 十六強比蝗踢走 之後拎d國內盃仔 最後拍拍屁股季尾走人

希素呀
唔係希斯堡

希素 同 希斯堡 係兩單野黎
咪沖出黎柒啦

但係鏝好似冇8千萬以上收購
係買得多

哥迪奧拿16年上任後嘅傑作(鎊為單位）：
Gabriel Jesus 30M
Leroy Sané 37M
Mahrez 60M
Bernardo Silva 43M
Rodrigo Hernandez 63M
Gündoğan 25M
João Cancelo 60M
Mendy 52M
Angeliño 5M
Laporte 57M
Zinchenko 2M
Stones 47.5M
Walker 50M
Bravo 17M
Ederson 35M

有入冇出
其他大會都買好多貴價野

2m果條垃垃地圾即係識回傳。未見過佢過人

係最貴賣嘅應該係34M放題路、23M伊恩拿祖同15M Douglas Luiz，仲有900萬賣Delph

16年去到依家都3年 攤番開其實未必ban 應該係收入出事 左手交右手

更正

哥迪奧拿16年上任後嘅傑作(鎊為單位）：
Gabriel Jesus 30M
Leroy Sané 37M
Mahrez 60M
Nolito 15M
Jack Harrison 4M
Olarenwaju Kayode 3.5M
Marlos Moreno 5M

Bernardo Silva 43M
Rodrigo Hernandez 63M
Gündoğan 25M
Douglas Luiz 10M
Ante Palaversa 6M
Luka Ilic 2.5M

João Cancelo 60M
Mendy 52M
Angeliño 10M
Laporte 57M
Zinchenko 2M
Stones 47.5M
Walker 50M
Danilo 30M
Pedro Porro 10M
Philippe Sandler 2M

Bravo 17M
Ederson 35M
Rulli 4.5M
Zack Steffen 6M

仲有幾個2M以下嘅冇列出嚟

三年半洗咗6.87億鎊

如果呢份名單係真嘅話
做決定買人嗰班友
要拖出去斬
有錢都唔係咁樣嘥法

FF: 扣10分，利記宣佈奪冠

哥狗係會返巴塞
唔係去祖記

車係偷雞簽好多本身就好細嘅𡃁仔 俾錢佢地老豆老母 就叫個仔轉去佢地個青訓 不過大少少又會外借佢地出去每年揾好多錢

咪話Etihad講贊助4500萬鎊但實際只係俾左800萬鎊

不過Etihad本身航空業都頂唔順，好難怪佢拎唔出4500萬鎊

同巴塞之前一樣，巴塞之前因為個韓仔比人罰

2m好似馬細佬咁勁好冇

罰2季

應該上訴最後罰一季
果堆咩禁皇馬，巴塞，車路士 買人次次都係咁

抵撚死 星散啦死鏝狗

抵啦

施華完左今季走啦

屌你老味全部英超隊都冇得參加啦應該 脫咗歐仲踢乜撚嘢歐聯

兩季thx

鏝城本身除左油王比錢 都無乜主要贊助
最主要係無球迷 依十年成績咁好 球迷係多左
但比起傳統big4 仲係少到仆街

勝利球迷返歸啦

是撚但啦 班垃圾年年出歐聯都柒啦 球隊柒 球迷又柒

哥狗又夠鐘跳船

笑鳩肺痰會搞到痢拎唔到英超, 隊都拆撚埋你

The ban was due to their overstated sponsorship revenues and break-even info sent to UEFA between 2012 and 2016. Man City are contesting it on the grounds that the UEFA investigator (dating back to Dec 2018) leaked the investigation, and they believe there is a bias to the process he went through.

City can still win this year, just can't compete the next two seasons. Pretty serious stuff if upheld. Really curious to see how the appeal process shakes out over the next few weeks.

曼城一向都有問題同埋對球壇有嚴重既壞影響, 雖然唔係得佢一間係咁做, 但係佢地最壞, 越黎越多細球會比外國人買, 其他球會都害怕以後再冇"organic"既球隊出現, 全部比D獨裁國家搵錢拔擢上黎, 睇吓呢兩條片認識吓係點

想知巴禾有幾貴

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

咁講，利物浦咪一樣衰

好似ffp本身條例係罰禁歐賽

香港利迷會話唔驚會方割席WO

做假數呀

做咩唔屌鳩利物浦呀

曼城全隊唱歌嘲諷利物浦：你們將四大皆空 哭去吧

仲有冇得上訴？定已經落實左？

鏝：唔踢英超，只踢歐聯ok？

英格蘭足總有冇野跟進呀

師兄搞笑？

哂氣啦 賠錢了事既問題黎架咋

梅西係咪去硬祖記

見到d勝利球迷收皮真係爽

造假數死鳩緊啦

psg準時交保護費

over my dead body

老闆咁有錢都唔請個好啲的accountant

劇本係上訴變成罰錢了事，
你估班 FFP 幹事唔驚比油王捉入領事館度溶屍咩。

爆料個記者都未被溶屍

曼城一定要換教練先可能翻身
哥狗大洗買人眼光又廢 繼續教曼城死多兩錢重

其實佢點查數?
點解曼聯,利同PSG又唔洗?
季季都有高價買人

鏝城英超同歐聯都冇 玩完

而家係話佢報假數誇大sponsorship嚟避FFP
唔係話佢瘋狂買人
PSG就係知會瀨嘢所以瘋狂走法律罅先租後買

講緊做假數仲要證據確鑿喎

會計師既分別

巴黎呢兩三年都清咗唔少人喎
就算係 Free 走既拉比奧，保方，丹尼爾
呢度三個突出黎既人工都夠比番尼馬同包皮啦

等睇賠錢解決

一定係聯賽第5上

其實航空公司度都係左手交右手架啦
曼城老細係邊個 航空公司係邊間呀

鏝城全部賺助都係佢老闆
咁都唔查仲有天理？

你要知道埋佢重用D旗下既細球會同自己D細球會之間左手交右手, 屌你老母

……係人都知Etihad嗰筆錢其實係班主自己左手交右手……

利同PSG/鏝既轉會net spend差太遠，拍馬都追唔上

……冬窗之前先睇過傳媒既統計，由高普上任起計
利既net spend連愛華頓都比唔上
咁點會中FFP，唔好玩啦大佬

重有呢條

屌，咁車仔油王當初呢
仲有d中資球會呢

咁打唔打得歐霸

唔打得

車狗當年都冇FFP 有個陣油王已經冇水
MarianaBB又揸到條數勁緊
中資個d除咗國米間間都冇錢畀出黎咁濟

同埋油王玩具=/=蛔國營擁有
上面D片有講類似既野, 可以睇埋油王買車仔既片

笑撚死
死利狗連希素同希斯堡都未撚識分🤣🤣😂👍🏻

同埋好明顯支那聰明好多, 玩長線唔急, 主要用黎改善同歐洲國家D大粒佬既關係, 建立關係網同生意網路, 提升國際形象為主, 野心冇曼城蛔咁大

愛華頓比班仆街累死

連尼加最當打個時都無得踢一次歐冠盃

獲得主席的祝福而家要還

利

車呢幾年咁慳
中資更加唔關uefa事
咁都拎嚟講
國米為左ffp呢幾年周圍借人比人笑乞衣
係今年解禁先使返幾億
但要留意佢營收係破左紀錄
而佢搵嘅贊助亦係同蘇寧無直接關係
曼城直接搵老細旗下間公司年年掉幾億落去真係太揚

曼聯有機會打歐聯
今年聯賽第5可以打歐聯

錫菲聯

講緊狼隊之類

中資洗黑錢
有幾隊都係玩一兩季就收水

楊家誠

鏝其實成日買埋d人又貴又唔係真係算得上一線

狼隊

嘩

狼隊算數啦

哥狗

想屈獌錢姐

買個後備都唔見咗

3000萬
對鏝城黎講一個月人工咁上下

小朋友先會鐘意鏝

點解曼城被禁踢歐聯？是咁的：

2018年11月，德國雜誌Spiegel取得洩漏嘅曼城高層電郵，獨家報道曼城以違規手段繞過財政公平條款。點繞過？曼城近年得以瘋狂燒錢買人，全靠中東航空Etihad超級天價贊助達致收支平衡，而呢批電郵證明左贊助費係由阿布扎比班主暗中資助，即係左手交右手。

其中一封電郵由曼城CFO發出，標題為Cashflow，裡面講明2013/14球季，Etihad實際只係需要俾8M贊助費，其餘57M就由班主Mansour旗下嘅阿布扎比集團俾返Etihad；然後仲寄埋invoice俾Etihad，話2015-16球季嘅67.5M贊助費裡面，Etihad依舊只需俾8M，其餘59.5M都係由阿布扎比集團過返俾Etihad，所以被裁定嚴重誤導歐洲足協，並違反財政公平條款。

曼城當時就話呢啲係「被片面抽取出黎、被盜取嘅文件」(out-of-context materials purportedly hacked or stolen)，而且成件事係一個有組織、有預謀去傷害曼城聲譽嘅嘗試」，但喺成個調查過程裡面，曼城都冇否認過呢批電郵嘅真確性。

歐聯禁令後，曼城表明會盡快上訴至國際體育仲裁法庭，所以而家對來季影響係點仲好難講。曼城對判決亦表示「失望但唔意外」，話成件事係歐洲足協自編自導自演，而且裁判官曾經喺調查之前已經話想處罰曼城，係對曼城非常唔公平。

最後值得一提嘅係，其中一封Spiegel披露嘅電郵係：2014年歐洲足協財政調查委員會前主席、比利時前首相Jean-Luc Dehaene病逝，曼城嘅律師Simon Cliff喺一封曼城內部電郵講話財政調查委員會嘅成員「一個死左，仲差六個」。(“1 down, 6 to go.”)

而取得呢批電郵嘅人後來被發現係一個葡萄牙人Rui Pinto，佢喺報道刊出後被葡萄牙政府控告147項關於洩漏葡萄牙球會同其他組織嘅駭客及網絡罪名，佢全數否認，暫時仲喺度打緊官司。

哥狗 美欺 C7 祖記大團聚

真 利啲低買高賣好勁
250 咬蘇 仲有賣比般茅啲水貨

無睇西甲
Rodri喺馬體表現值唔值7億

一定唔值
奧達文迪呢d 以前都膠膠地啦
唔知點解咁有錢都要買呢d
仲有孟加拉，文迪，呢d

最緊要有錢

話撚左痢狗多弱智

關利撚事咩

戴夫 丹尼路 史東斯

文迪獲加石頭孟加拉奧達文迪丹尼路加埋差唔多30億
簡些路睇返話用左6億又係咪真

巴黎同利維deal Locelso 係好撚顛

個堆EMAIL真係大殺傷力

已經放晒風今季暑假FREE走石頭 平賣簡些路 奧達文迪

全部都係 2 3線 都唔肯比多d買個一線

咁樣條數咪仲難睇?
賬面又蝕10億

鏝咁有錢都唔請人走法律罅？

跟本依家個個都知ffp玩法
先借後賣比一筆借用費當分期
有啲仲開始有24個月借用約，就變相再分多期
連古天奴咁嘅實力都無人肯買只肯借就知個個都唔想做壞盤數

上網睇過下好似18m

老實講孟加拉石頭嗰陣又真係吹到潛力新星
同de ligt差唔多
只可以講曼城扑唔中變左笑話
又或者係教練唔識教

49000全球賺錢頭幾位
又有大把贊助
Ffp關我撚事

無歐聯 大老細隨時唔玩 變番以前隊曼城

Lo celso 唔係貝迪斯賣既咩?

咁嘅話,英超第五可以踢歐聯?

瞓醒未呀？

利近5年netspend喺英超排第14
平均每季先得£21.5m 講緊嘅係愛華頓每季平均£50.1m 阿仙奴£59.5m 連狼隊 般尼茅夫 白禮頓甚至阿士東華拉個net spend都高過利
要查都唔會係查利物浦啦

而曼聯近五年雖然netspend英超第2高 但total都少曼城1.2億 加上球會本身賺錢能力都高曼城n倍 唔需要好似曼城咁要油王泵水 點會違規 最多咪笑下佢洗完大錢都咁廢

PSG就上面有人講咗
玩灰色地帶+keep住高價賣人所以冇事

力架cb
波圖黑店

貝迪斯賣 Lo Celso要比返轉會費既10定唔知20%比巴黎
但熱刺利維諗到將轉會費既一部份變左租借費
變相比少左巴黎

利記今年轉會賺錢，前年都係賺，再前年都係賺
用Heyaheyahe，ibe同派路換左文尼同老母返嚟
用古仔同沙高換左沙拿雲迪克返嚟
而且呢2年都係賺

收皮? 你愛隊排第幾
我係你就縮返入老母西

stones就英人價姐 但買佢都合理既 無進步係唔識教

孟加拉真係比人水左

利金錢足球

你愛隊排第9都未縮返入老母西

真係唔知人哋水佢定點
丹尼路喺皇馬都已經表現到歐洲黑店嘅實力
都仲掉幾億去買

jackson martinez
danilo
費蘭度

恭喜曼聯重登曼市一哥

利多謝般茅啦
蘇蘭基ibe呢d垃圾都肯高價接

快d降班啦

呢兩件加埋咪一個文尼

十年前講緊撐曼城係勝利球迷
十年後都仲講緊

屌那星bwa mahrez jesus sane呢d都成日要打後備真係cls

利賣人係有一手
唔會用到爛見晒底先賤賣或者free
淨係水晶宮同般茅都接左10億貨

但個問題就係因比錢而引起

掂乜衰乜，應該去一去利物浦試吓魔力，可能三箭頭加兩個龍一對閘全部斷腳，斷崖式失英超比李城

維尼本身唔係想去獌架咩

咁係因為利成日輸住咁賣人，唔係普通買賣而係比人高價搶核心，廢托同蘇咬賣完係成績仆直，利唔係錫菲聯佢以前都叫半豪門可以吸引到d二線頭一線尾跟住work左先比人高價搶，係高普叻識得用古天奴筆錢先有錯覺利一直都識賣人

咁費Sir 仲識用賣C朗果筆錢啦

咪好囉 專心聯賽 下季唔洗輸廿幾分咁核突

笑？專心打聯賽，誰勝誰負

利都講得出口

你係咪on9

其實真係對英超唔公平

其實公平條款係點 咁細球會小收入咪呢世都唔洗高價買人

理想情況係
揾到錢咪可以高價買人

Sane去硬拜

英超水浸有咩唔公平啫
意甲個D真係俾佢玩到謝喇

原來古天奴筆錢仲未用晒

重有場數既錢未踢夠，希望佢響巴塞踢多季

專心踢英超既鏝城

某程度上係
但係亦都保障緊啲球會
避免左啲油王中意就開水喉 開高薪搶人
唔中意就關水喉 賣左間球會
之後間球會又自力更生唔到 比唔起份糧
搞到入不敷支 到時對間球會黎講重傷
eg 摩納哥

我覺得遲早 PSG 都出事

暑假冇星散先算

咁黎講條例用黎保障d大球會

PSG暫時睇手腳乾淨好多唔似鏝個單俾人周到D文件
買尼馬個D至少程序上鳩還鳩但你未必吹得佢脹
加埋佢都識玩下先租後買又買下青訓填數做下樣俾UEFA咁
你鏝仲呢幾年仲年年駛咁大明剃佢眼眉啫

話就話收水球會好唔掂
但冇呢D水可能根本永無出頭天
睇你點睇囉
相反D大球會有呢招真係不敗

無得咁講嘅
啲大球會自己有能力搵到咪洗得多
好過啲細球會比空心佬倌同油王玩夠就一沉不起
當年英超嘅伯明翰 樸矛 依家都唔知去左邊
摩納哥唔係撞正包皮個班橫空出現 消失係法甲都唔出奇

咁有時啲球會想 啲球迷又唔想
睇下萊比錫 連原先啲球迷都屌鳩間球會
RB冇錢咩 佢冇能力比幾億買人咩
佢一樣都係要行低買高賣依條路

意西德直播同營銷唔係英超嗰皮
唔係皇巴馬拜多祖，根本唔會夠英超搶

Psg精好多
佢本土球迷基礎夠大 唔似曼城俾唔同球會分薄哂
加上仲要商業推銷又成功 同Jordan brand合作 唔同一般球隊得Nike
加埋青訓質素一直都穩穩陣陣 以前都扑中朗拿顛奴

馬體會都唔夠爭啦
係靠而家個名同施蒙尼先吸引到人

293 ， psg 精D

賣得貴，例如古仔一億二，蘇蘭基都三千萬
買得平，鏝左閘文迪用左五千萬長傷，利買羅拔臣一千萬唔駛場場出

01 唔係

朗甸青訓..

我指球探能力

收到依個消息開心過中六合彩

曼城好似中共都有十幾%股權鍋

去利記

係

拿樸迪咪一線囉

突然諗起美斯呀爸

鏝班主有心搞好班波
呢幾年鏝青訓做得唔錯

咪出得個foden
由入股到依加年年都見到外媒吹奏鏝青訓設施同培養點好
咪又年年賣
仲要賣得雞碎咁多錢

都市傳說, 鏝城青訓好
同自己以前比實好咖, 同人地比呢

好似sancho咁，一早去左多仔，到時又話曼城青訓好

青訓設施好同有冇潛力股係兩回事
大把球星都唔係出自豪門青訓
車年年掃哂d u23 u18獎
彈起嘅咪都係冇幾多個
疤呢幾年都冇幾多個彈起
一齊都係彩數

講緊誇大收入呀
仲車路士

嘩咁黎緊真係利記盛世

個問題最大都唔係違反ffp，而係造假帳

鈀X2

confirm左？洗唔洗等埋上訴結果？

鏝ban左係咪英超第5位踢歐聯？

真心唔明點解
好似車仔咁 油王入主十年(2013年)
車仔已經係傳統大會咁 最多球迷球隊之一

但曼城球迷都仲係少數 同熱刺球迷數量差唔多
明明勁到破哂記錄 有球星 進攻足球 件波衫又幾靚

有無人解釋到

有柒味

勁都要出到場先得，車仔嗰班唔係禁令有9得出場咩

車仔當年歐聯成績咁好
又決賽又經常四強
12年仲熱血攞冠
咁已經吸引大把fans啦
鏝入股咁耐
歐聯年年比人屌打
除左16年入過4強之後呢?
根本歐聯先吸引到大量球迷

曼聯賣C朗筆錢仲用緊

應該近兩年先睇波

哥狗又有藉口走人扮唔係敗走

全盛車仔有老豆 當年夠串又夠型

關咩事 曼城歐聯分組賽嗰組廢撚到

我地曼城後備陣容唔夠利記厚
又唔似利記金錢足球
點解要逼害我地!!

延伸閱讀:
真心求教 曼城陣容可以點排兩隊11人出黎踢英超

唔係話曼市當地係迷鏝多過曼聯咩
車仔未有油王之前都叫中上遊嘅
鏝就升降機咁
本身個fan base都唔同啦
重要遲起飛咁多

哥狗可以明正言順走了

3000萬=一個連加特
好重要？

第四直入分組賽 第五打附加賽

睇左好耐
呢幾季曼同利係咁買人
唔係仲用緊賣呀朗同蘇斯d錢呀？

入歐聯了

識唔識嫁你

經典
後備勁咪勁囉 又唔肯認

傷左唔計
無表現唔計
天價買返黎唔岩用唔計

我發覺有D人一話FFP就拉猁落水
猁買賣球員一向都收支平衡

又倫敦球會
摩佬未入主已經有哈索賓基蘇拿迪西里呢d有球味既球員
個根基好好多

熱血波同歐戰成績好最容易吸fans
好似舊年熱利阿積士咁

維尼黑氣重

差3000萬先夠數買連美斯？

但睇番英超D場面,鏝都唔係坐滿
球迷既量,我覺得睇入座率最好

入座率好似通常都比用季票食咗大半
上幾年阿仙奴咪入座率高但睇畫面冇咩人咁

之前睇啲report係話當地鏝係多啲
但係外地球迷同世界黎講
曼聯迷多好多

比人周到做假數
唔洗負法律責任?

佢誇大收入交多左稅，稅局錫佢都黎唔切

所以稅局咪冇查你

曼城li幾年有無邊場經典反cup
真係勁到賽前覺得贏係理所當然 反cup左都無咩感覺

如果上年25零哥球冇越位應該吸引到大量fans

個2場其實賽前啲人預曼城贏熱係理所當然

反而如果曼城如果係underdog之後再反cup
咁就真係吸引到更多

哥狗教D波幾時會做underdog

太統治性，好難有驚喜
聯賽會吸引多

阿仙奴會唔會拎歐聯先過鏝城

Manchester City could take this out of a sporting court and into a civil court. The Swiss Supreme Court would presumably have jurisdiction over UEFA. The club believe the investigation was flawed and UEFA were out to get them from the start acting as judge, jury and executioner.

Leaving sporting justice behind and moving into the real world is nearly unprecedented, and it would open a massive can of worms as well as likely delaying everything. Theoretically a Swiss court could force UEFA to reinstate City while they adjudicate the case.

The Court of Arbitration of Sport has the power to confirm the ban, reduce it or send it back to the CFCB. It will need to examine all the material and come up with a verdict pretty quickly, most likely by early July. (SPORT)

我又唔覺熱刺多咗fansunderdog入決賽

睇死佢appeal完咪又係比多啲錢了事

哥狗只教班霸
溫室教練

PR做得唔好
做唔到同fans打成一片嘅feel

但佢個官網其實幾有心機整
有哂精華同更衣室D片

我諗係隊波屈機到太單一
完全都冇演變嘅過程
一黎就暴發戶壯大

一年net spend 成億gbp
keep住咁多年
抵啦

車仔本身係大會啦
油王未入會
蘇拿年代都風光過

最重要係車仔所在地
係咁多間倫敦球會之中
最有錢嘅地段之一

係多左嘅 只係本身依幾年係肥普手下都慢慢升緊，所以唔太覺入決賽有幾大影響
仲要依家食正摩佬教
再多左摩門教徒

2011年牙古路絕殺奪冠好撚經典喎

其實曼城有錢之後最經典真係第一次英超
雖然係曼聯自己柒

油王入主前車本身都係big4啦
鏝啲球迷我諗同李城差唔多

鏝pr有心做㗎 睇得出想推多啲國外fans
不過始終遲起飛 好難咁比fanbase

咁洗黑錢咪無人拉

車明明先係第一隊玩金錢足球，而家兩三年油王收水用下幼幼就俾人講到好似用青訓典範咁

當年好彩冇ffp，唔係以前用咁多錢嘅話，而家都冇資格用幼幼打都keep到前四，根本個底都係金錢足球打返嚟

其實係, 曼城個陣勁到贏係理所當然
同埋D球星係多但唔夠星味, 哥狗入主成隊好機械化
好似馬列斯係李城你會想睇佢, 但去到曼城就覺得佢只係普通球員無左興趣
曼城以前最有話題性都係巴神, 會想睇下佢發癲

哥狗一定走啦

鏝

油王入股車仔前邊有所謂big 4呀
車仔係1998年攞過第4同1999年攞過第3，其他都係有時攞下5、6，嗰時最勁係阿獌，跟住係列斯同猁爭下三四，車仔只係中上

不過油王入股車仔前，車點都係勁過油王入股前既鏝嘅

咪笑牙路啦，大大話話留左喺鏝成十年
佢有皇疤offer都唔去，值得尊敬

我無記錯油王入主前果季係有前四
果陣有蘇拿同古裝人

等睇直接買過另1隊波

係第四
雲尼亞里帶

同意 球員星味欠奉
即使迪布尼 阿古路係勁到抽筋
但果種星味特質比起普巴 沙拿 夏世三依啲真係差好遠下

沙拿除左係埃及國寶同似貴婦狗之外邊有星味呀,又唔係腳法去到最TOP果批

佢講緊係其中一位最出名嘅球星之一

曼城隊入面除左阿古路，真係小左個代表性高既人
公司都走埋

迪布尼係勁
但好似做唔到家傳戶曉果種角色

沙拿係勁
但好似做唔到家傳戶曉果種角色

施華呢

為左踩垃圾鏝連牙路同唔訓都變地底泥

咪話咗勁到抽筋
的確係勁到令人佩服

鏝喺球壇影響力太細
你睇吓鏝嬴波
啲media+football page 冇人提咁濟
其他big 4+皇巴拜祖嬴和輸咋名記or social media page講

沙拿係家傳戶曉有星味既球員 你講笑

車油王時代前唔可以叫做big 4但都做大球會
仲要八國聯軍吸納左好龐大既國際球迷團
除左阿曼利之外，紐卡素同佢都有好多外國球迷，包括香港

曼城？名符其實既暴發戶
係曼市可能多人鍾意
但國際層面黎講點同車路士比
Marketing問題

星味同佢踢邊隊都有關係
試下沙拿同迪布尼交換踢
你一定覺得迪布尼星味高好多

阿拉伯佬入面家傳戶曉

熱血波12年阿古路絕殺拎英超都夠經典啦
根本係隊波歷史底蘊唔夠
你睇下意大利個邊
祖記當年降埋班d焦點都仲係佢地度
反而當年同佢爭天下既拉素近年已經有d wfc
呢d咪歷史底蘊同marketing

認該咁講 其實曼城球員好少有好多商業活動 同埋基本上唔會年年俾人做炒作新聞 好似普巴夏世三 一係就成日玩出位 一係就年年都話走 自自然然又會多人關注 當然都要好波
曼城近年都未試過有主力會俾人吹風話走 最多n年前成日話阿古路去巴塞
商業活動就更加啦 有邊個係搞得大自己名牌 好似尼馬 就連depay都叫搞下rap又幾過癮
不過又咁講 專心踢波係好事